[突發] 理大留守者開記者會

rthk

日日都要爬返入去開記者會

姐係聽日警察想攻入理大？

究竟嗰班工作小組做乜撚嘢，有二十幾人留喺裏面完全發現唔到係咪戇鳩？

好似話係, 搜證ma

貼埋link啦

梳 太心急

我都心急左 睇呢條rthk收音好好多

有黑社會

幫推
班黑警又用黑社會做野

push

黑社會係裡面嚇人

凌晨有人敲門

其實係咪預左聽日班黑警入去會發現到佢地?
其實點解要出黎講既…明明校方放晒風話冇發現留守者，之後都解封…

佢地真係好辛苦 日日都要爬入去開記者會

人道災難

仆街扮fa, 屌佢老母

幫推，支持手足

黑社會吓嘛，下場可能比黑警仲慘

嚴正警告:
你班友咪再玩膠話咩彈出彈入撚狗
手足係入面捱緊架

扮first aid

警告黑警囉屌你

屌你老母手足黎架

夜晚冇覺訓

假手足

夜晚拍門爆門啵

佢話黑社會扮FA

姐係要攻入去

會否被搜出來?

假你老母

做乜鳩 你有無睇緊

佢地話有黑社會係夜晚入去搞佢地
班黑警可能一早知佢地係邊

其實唔出奇 不過我估有批手足係啲好古惑既地方

up

點解要走出黎

Push

唔係第1日嘅事

可想而知入面ge 人係幾嚴峻

但2日有乜可能發現唔到

校方搵唔到，反而黑社會自出自入又搵到？

屌miss左
有咩講

鄧小強啲兄弟係黑定白架？

真係比人溶咗都唔知

全部都係

未來一哥咩人嚟?

點解黑社會可以入去

大家肯醒未
理大手足開埋記招無人理
好心唔好再打飛機
推返d戰略行動post 請問可唔可以

同意

點解唔走嘅，照計紅隧通左車應該好易走得甩㗎喎

因為有未來一哥照

好想救人 屌
雖然好不智
打多次我都願意

救人

因為比人溶左都唔知

推

我都聽唔曬，我聽到話有黑社會每到夜晚就入黎敲門，叫人走，又打爛D門，一到朝早就會離開
同埋希望popo唔好攻入黎，而係選擇不登記情況下放人

又開始重覆雨革
開始捉鬼

如果最後發現留守者有一個不是poly人
狗可唔可以非法闖入私人地方

On9 手足話黑社會搵到佢地啊 你話會唔會搵唔到啊 唔同我地講有人聽日班狗溶咗佢地啦

分明就唔應該俾黑警入去啦
仆街理大班高層

屌

議員可唔可以跟埋
留守者仲點會信校方同班狗

黑社會可能都係popo

校方入去有幾多時間搵，班黑警可能由day 1 已經開始搵

可能hea搵 俾藉口啲狗話無人係學校

手足

感謝留守記者
如果唔係 手足俾人溶咗都唔知

其實用電話係有電波 可能有探測器

肯撚定

搵到就拉埋啦
擺明係佢地匿到實一實
啲黑社會/黑警逐間房大叫想引人出去

係囉辛苦晒

可能係undercover

去到今日已經唔可以再話人捉鬼, 因為入面只有2種人
一係警察, 一係留守者

真係好難講 但手足真係要人幫

無popo 幫點入黎一係popo 一係警黑合作

好明顯理大既情況係鬼捉人啦
唔提防隨時命都冇

係咪怕聲稱無人之後聽日popo 就可以入去令到佢變無人

直頭係啲狗入去啦

唔係popo都一定係popo放入去
唔可以著制服殺入校園就出陰招
都唔係第一次

希望20人係有報大數

會唔會半夜咁樣搵人你係入面既人 你信唔信
本身精神又差

校方唔係搵唔到人
根本配合黑警話入面冇人 再搵人入去點搞都得

都預左一定會咁....黑警真係唔會蠢到淨守門口 一定會想辦法搞鳩入面手足

鄧小強呢隻人渣有乜撚做唔出？！唔用popo咪搵popo扮老黑囉，或者佢搵自己私兵入又得。都改晒名做14K堂口，有咩做唔出？

班手足唔出嚟開記招，聽日班popo一入，捉到絕對會人間蒸發

啲老黑殺左手足都無後果

校方都叫差佬走，點解唔等差佬自己撤？定係差佬遲啲一定要衝入黎，先要開記者會講清立場先

我睇唔透

希望仲響裡面既人有搵過信得過既記者報個人資料，有咩事幫手公開

點解要呢個時候出黎，唔忍多兩日跟大隊出黎

請追po
過2日俾人點搞到得

開記者會應該係保障翻佢哋嘅安全
唔係的話 聽日比popo攻入去 被消失咗都無人知
仲可以光明正大咁話入面無人

係咪聽日要攻入理工

黑警同理工扮冇人 順理成章攻入去

校方話見過留守者但再搵唔到人

希望校方可以保護到佢地

但留守者唔信人

而家開返紅隧已經易走

依家講出黎聽日肯定會搵多d人徹底搜索…又大條道理唔相信校方…希望佢地真係有辦法匿埋啦

仆街理大想逼死啲學生？

好賤

一定要有記者通宵留守校園，以見證一切可能發生的事！

True

最簡單既一個解法，理大校方透過公開信突然話要儘快解封前差佬要交好個場，於是有個二打六牧師話見唔到有人，黑警可以順理成章攻入去，而前題係黑警已經摸清所有人既位置

其實仲有方法可以令手足岀到嚟
班狗快啲走啦！

屌要推
依家可以點幫佢地
佢地有咩可以食
cls 依家十足十walking dead 搵物資避災難咁

係, 而留守者亦知道警察知悉佢地位置
所以要將所有事情公開以保障留守者
告知所有人理大並非牧師所指"未再發現有留守者"

攻入校園

房間傳出尿味
人道災難

我覺得其實人少嘅話一定要聚埋一齊
一黎穩定情緒
二黎保障自己同其他人唔會被消失都唔知 起碼有個照應
反正咁少人都認得哂其他人咩樣
不過衣加講乜都冇用

我想像到手足日日係入面提心吊膽

聽日點算

記者